

\section{Equipe de Apoio}
\label{sec:apoio}

A equipe de apoio é constituída pelos técnicos administrativos, e estes são responsáveis pela prestação de serviços gerais do Campus UnB Gama. Estes serviços abrangem os laboratórios de 
ensino e pesquisa, CPD, administração geral do Campus, serviços gerais de secretaria e orientação psicopedagógica dos estudantes.

Além disso, a Coordenação do Curso de \imprimircurso \space  conta com o apoio de um técnico-administrativo com atribuições referentes aos assuntos acadêmicos. Este funcionário 
é compartilhado com as demais coordenações dos cursos da Faculdade UnB Gama. 
